[shining online] 防uv防曬帽

平時行街見唔少巴絲冇做足防曬措施
就算有遮面但好多都露哂對耳出嚟
呢排雖然成日落雨
但都唔可以忽視陽光嘅威脅
大家知唔知曬得多好易老架
仲有頭頂都要遮住
如果唔係啲頭髮頭皮曬得多會甩頭髮變光頭架
強烈要求以後人人有頂呢啲防曬帽

包頭遮面遮耳包都陷

唔想大家咁後生就成面斑禿哂頭

遮面塊布叫咩名

耳仔側邊位痴住頂帽嗰兩塊布有位可以啪埋遮臉塊布
正路會連住咁一齊賣
我都唔知叫咩